4 человека с разными судьбами, с разными желанием и с разными целями пытаются спасти что-то своё
1 Прекрасная принцесса на грандиозном коне
2 дьявольский конь, с двумя горгульями под садом одного бывшего замка